有無人同我一樣五音不全

小弟廿十幾歲，鐘意唱歌..但唱到五音不全個種

我真係好想正正常常唱得完一首歌，聽落順耳就OK...

出黎做野後，叫做有小小經濟能力可以出去學下自己有興趣既野

希望搵到唱歌老師教我唱歌 (最好一對一)

有無人有介紹/學過邊間好? 感謝

Tvb偽人訓練班幫到你